[夢境統計]一句講哂 玩音樂既你平時發夢有冇smoke

純統計 有就擺低個正皮講下發夢smoke完對你玩音樂有咩幫助

聲帶明顯鬆左 上得更高音